[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區IV

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英(phone in)
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.錶之智能（睇書）

樓下派我一籠

樓上比何妖含

搞掂

必蛇推post世一

青年財俊睇下你地講舊時

屌 見到佢 訓唔著

up乜春？

我

狙擊

好撚眼訓

留意到貓巴長追都市神話

屌你老母 新力必

真心唔知佢講咩

屌放工未

貼籠粉果置頂啦唉

渣白卡

Ready

43分係咪想落班

屌第4個po

放啦

你加油！我瞓先

落5班 應該

Weak

瞓啦

2點就訓晒 痴線

落班孭重磅又係責死佢

寶高蛇好癲
跑6400米都得 咁撚好氣量

粉果post可以去到熱門

發住夢幫你屌撚柒隻蝦

又串

又爆po

我莫威利黎

雷狗肯追未？

點解公海有個粉果post
一開全部馬post台柱

一生何求 南莊加好精彩千里

行星夢比埋條命你

黐線佬！

眼看著你難過

拿蛇紅撚左
手足黎
得佢推行動POST

Deadline fighter 緊88

啤梨都有講勞景暘單野

21:30開始

驫驫驫驫驫驫
激賞超級炮彈

勞景暘單野有冇懶人包

瞓未

Bye

日日講馬 贏好撚多

老死又捱夜？

又新po

講開馬名 外國果D名真係型好撚多
高地之舞
來電管家
攻心如焚
浪漫昇華
以身犯難
好過香港果啲
xx千里 xx之星
好xx彩 生xx勝
仲有果隻乜撚野湛江最醒
我屌佢老母九唔搭八

合夥on9
皮具之星
邊個邊個

邊個邊個
嘜誰嘜誰

乜撚野po4
唔洗問，尋晚肯定Jer必蛇，蝦同講粉果

唔洗訓

隔離啦柒頭

屌佢老母

隔離緊啦

垃圾馬

@SUNNY SPEED

金錢炮著綠格

香港新馬啲名愈黎愈奇怪

7.4必蛇落飛定律

點解必蛇咁撚識賭

究竟乜撚野係紅磚勇士

Lm

咁推法會唔會去到po10

賭王

粉果個po仲推緊

全部都係鬼

草上飛
天使著迷
天鷹遨翔
鷹揚晴空
萬千景象
天空深處
奇異光芒
女僕侍候
愛莫他求又係音意俱備ge經典
當然唔少得 遨飛星叢

唔知係馬會譯得好定係外國人文雅了

以前香港有隻狗餅馬名幾鐘意 雖然唔算特別
叫 進好趣
仲有隻晴空萬里、一畫開天都唔錯

poly？
地上最強個英文名係 Barcelona too

都剩係諗到poly

粉果都有10幾版

根本好大眾化 好多人食

粉果痴撚線

入面好似消化左一半既野咁

屌你老母

寶高蛇 烽蛇 負皮收割機

粉果垃撚圾

今次屌邊個

佢地假膠

粉果都唔識食，飲食台不如摺左去啦

269負皮

有269個人唔識食

出糧

琴日講歷史

香港都有草上飛

外國名神作之一 容後再決

本身postponed 已經算貶意字

艾少禮

輸錢啦 可以準備

寶鳩

千里系列真係得明月千里個名靚

鳩蝦

都係狗會譯得好啫，spotify譯做歌韻串流
香港啲馬主改名改到碌撚咁，乜撚嘢首飾太陽個啲真係睇見都尷

首飾大聖/帝 好似無貨賣求鳩其塞D字落去

新力系嗰堆

靚蝦王 冇貨賣求鳩其塞個旺字落去

認同

壽臣麥道朗跑嗰鋪輸完之後,我仲同睇書巴講可能機臣仲快過佢開齋,點知壽臣依家3W

哈蝦王旺 垃圾馬
睇死好快有隻叫勁蝦王

蝦王之星

馬會自己堆文人譯得好
唔同香港係馬主改名
係得蓮華生輝，詩情畫意呢類好啲
大摩包生果系馬好似專登搵人改馬名
大陸馬主果堆大爛財，代代為奴，大印廁紙
仲有咩好好機會，乜水乜水，合夥戇尻

發財寶發財先生馬上發財生生發發

事事為王係型既

係咪得我由細到大都最鍾意食

係

我就嚟暈啦

玩冠名得返兩個字填
好似榮進咁

冇文化
仲有咩有錢開心
on9到

錢照贏

里見

有錢分錢照收

仲有癲佬一二三號

外國馬名真係好太多，捷威來，威滿蹄，快來共舞，月影雲霞，碩信尚武，飛雪仙蹤，臨泰來

覓奇

反而幸福係隻隻英文名都好獨特
中文就幸福XX

仲有屌你老母個五十六十七十八十
咁洗撚改名咩 直接出個烙號咪得囉仆街

燒山改名已經算有諗頭
食下英文讀音又有
用英文名聯想又有

均真d外國大把柒馬名
無轉播 或者太廢無留意姐

仲有好多名人做馬名

出烙號腎仔點call

啲叄伍柒

Do Re Mi Fa So La Ti Do

古摩亞嗰啲
國家名勝古蹟人名地名 最緊要易記

可能係你燈囉

日本 挪威 個d勁柒
狗會夾硬都幫佢執好少少

粉果有馬蹄好難食

新力必 Good morning

日出之國
澳大利亞

辣臣今朝仲要整段24

痴撚線
年經點心post間唔中都有人批鬥粉果
批鬥粉果嘅係熱狗係三毛係分化撚係國安係mon po狗

以奇用兵個馬主軌黎
以奇用兵 Conte
魔連奴 Diego kosta
守正用奇 sarri

個熱門做乜鳩 粉果post都推到上去嘅

佢地玩膠玩出禍

你開膠PO開出禍

守正用奇贏得未

守正用奇 (C196) (已退役)

豬肝一月頭獸醫建議長期休息
跟住三月中就過到檢驗

唔為意退咗添

第二場已經有第四 搞一大輪轉路程轉到退埋

方嘉柏其實係咪葉楚航嘅替身嚟

有兩大旺人照住 航哥周日唔留手

葉楚航馬房剛戰隻「其利斷金」在陣上受阻失位，卒之在潘頓胯下輸到無影，騎練都覺得無face，今個周日一於補數，第六場四班1400米件「深愛」照計可以威番次，上仗唔夠「佳運來」鬥衝飲恨輸短頭位跑第二名，賽後四日復課，相隔兩個月抖夠體力先上陣，潘一哥繼續主轡唔放手，肯定有計仔。

今晨此駒由助手騎往大圈快跳兩段，走勢火猛力勁，航哥在烽火台舉鏡督操睇足全程，緊張到手心都出晒汗，擺出一副搏命格。

馬房大舉出擊又點只一匹，第四場隻「打鐵趁熱」也是重點之一，今早交由利敬國快試兩段，練者跟出跟入好唔得閒，尤其接馬後拉住國仔傾唔停口，鏡頭矚目，值得大家吼實。

「深愛」走勢勁道十足，身型結實。

航哥又追住「打鐵趁熱」出跑道，搏殺意欲高漲。

成日都係咁
唔係傷韌帶都好少真係要長抖

騎師病毒檢測每周減至四次

受疫情影響，馬會要求每位騎師由本星期起，晨課時要先到設於沙田馬場騎師過磅室旁的醫療室接受檢測，以防有人感染到新型冠狀痛毒。然而，由於不是每位騎師都每天到場操馬，再加上不是所有騎師都住在騎師宿舍，如果每天到場都要檢測一次會甚不便，加上從鼻孔抽取樣本的程序會惹起痛楚，不少騎師事後會痛得眼淚直流。

經一眾騎師日前向馬會反映，馬會接納意見。目前每星期的檢測次數會減至三至四次，包括每次賽事前一日的指定檢測。

馬會另覓十磅仔周俊樂有機

原定周日開始可在港上陣的見習生勞景晹已被撤銷牌照，令目前陣中暫無十磅見習騎師供練馬師及馬主起用。據悉馬會正考慮是否要再安排另一位見習生回港上陣，而目前眾多在海外受訓的見習生當中，以在南澳學藝的周俊樂成績最好，故此呼聲最高。

周俊樂自去年八月起至今，在當地已贏出六十二場頭馬，其中十七場屬城市馬場勝仗，現居南澳騎師榜的第五位，並獲當地馬圈中人高度評價。

覓腸一放lunch就搵文

想睇陳蛇收皮

田泰安復出締「神話」

田泰安的隔離期於明日屆滿，將可離開酒店返回沙田馬場宿舍，既毋須每天往醫院檢測，更可於周日刑滿復出，不必再獨用前屬女騎師室的隔離騎師室。他表示證實無感染新型冠狀病毒，個人鬆了口氣，而對於今戰座騎，他認為以「韋小寶」和「都市神話」最好。

蘇廄「韋小寶」早前四連捷後，最近兩場均以短距離僅負，周日回師田草千二米，田泰安分析說︰「『韋小寶』近仗表現依然穩定，上仗較前仗多負十磅且要讓磅予頭馬，僅負屬表現不差，今次轉跑另一贏馬路程而跟幾匹主要對手負磅接近，有幸抽得五檔好位，相信仍可發揮出本身實力，爭取今季第五場頭馬。」

容廄「都市神話」在港出賽三十六次得過八次亞軍，始終未能贏馬，但是田泰安強調今仗其贏馬機會是不容忽視︰「上次我首度策騎『都市神話』出賽，排在外檔兼起步被躋退，可是直路上仍可克服到劣勢而追回不少失地，反映牠始終具有競爭力。復課後，馬兒操練的表現良好，今次再跑千四米負輕磅並排一檔，爭勝機會較上場理想，倘若臨場有馬扯快步速，就肯定更有幫助。」

田泰安另指，「辣得真」早前試閘跑第二的走勢不俗，質新馬的狀態進步理想，而這匹四歲馬出賽較少，按理應有進步空間，以牠過去幾場跑千二米後上接近的走勢，相信初跑千四米會合適。

女皇盃應該趕唔切架喇

唔好再post葉楚航 其利斷金重傷

積奇係頭號fans嚟
成撚日幫佢啲馬打飛機

晨操身光頸靚
積奇呢啲睇操派㗳哂糖
點知落場跑係冇既

「精彩千里」俊仔晨早試

梁家俊昨朝五點十八分已到場操馬，首匹出試姚廄的「有視力」，接住試摩廄的「精彩千里」，而後駒就輕易成為焦點，因為人馬合作兩戰兩勝，上仗甚至以手代鞭照贏，加上昨朝早於五點半出跳，連大摩都未現身督操。

「生生勝勝」泰仔誠意夠

田泰安昨晨亦很早到場，記憶所及每逢夜賽後的晨課，泰仔多數在七點後才現身操馬，所以昨朝五點四十八已出現，並第一時間試「生生勝勝」，動態夠晒特別。更吸引的是泰仔為此馬操練後，相隔近一個鐘後才操第二匹馬，早到擺明為了「生生勝勝」。

乜嘢泰仔

一時安仔一時泰仔

lm

癡線佬

#267
馬鞍山陳冠希
• 16m
顯示 #1
屌都廢事 00年垃圾

蝦蛇抵比人屌 開埋啲膠po

「量化歡騰」韋達問紹仔

韋廄參戰馬在試跑時，大多由練者親操，好似昨朝就見他試「安承」和「維港奔流」，不過未有親試的馬並不代表佢唔重視，正如「量化歡騰」昨朝指定要蔡明紹試，當時策騎「八心之威」的韋達，更多次睇實「量化歡騰」，回程時更不停同紹仔傾談，鏡頭矚目。

「帝豪大師」成哥大細超

「帝豪大師」次次成冷表現一般，奇怪能吸引到潘頓主戰，昨朝更見騎者親身主試，亦是他的首匹出跳馬，而沈集成就一貫緊張，出跳時上烽火台頂樓督操，課後趕到機坪搵潘頓，更矚目同一時段出跳的「快益善」，成哥卻未有搵梁家俊傾談。

比佢閙到縮番入黎

下年有隻呂宋火山

唔知有無機會直播見到

睇黎想搏下好似大哥禁有第二春
呢隻偷到場香港杯之後都無啖好食

星期三晚+4500果位大蛇咁得閒mon住粉果po

仲有個熱狗馬主
白鹿勁同熱刺小馬

三屆英國冠軍騎師

「無敵勇士」豐豐有景轟

賽事在周日上演，文廄參戰馬多在周三早上試跑，當中大部分更會由騎師親試，奇怪的是明星馬「無敵勇士」卻未有在前朝出跳，直至昨朝才作上述安排。睇番史卓豐周三早上未有現身，昨朝才試「無敵勇士」，似乎此駒為了遷就豐豐，一定要佢親試。

講起衰馬名，近年陽明係改名最求其又近似，
仲要成日跑谷草1200, 1650

屌 尾場追數

高高同亮亮 成日老花

認真度馬

又話留力夜泥

古摩亞馬名譯得好正 望族，天文學家，

真 ‧ 長途氣袋 原來係至叻仔

賢廐「至叻仔」。

今晨沙田馬場發生兩單走甩馬意外，幸好最終是人馬無恙，只屬虛驚一場，六時正，蘇偉賢馬房四班馬「至叻仔」，由助手騎往大跑道操練期間，突然受驚並拋下助手走甩，狂奔五圈後始停低，足足跑咗八千米路程，比墨爾本盃跑3200米來回更多，莫非此駒係超級長途氣袋?

另一單發生在機坪，七時一刻，賀賢馬房「醫生雄星」踱步期間，也是受驚拋下助手，吉馬走了五圈，玩到無力後乖乖地被工作人員捉回拉番倉，並不影響其他馬匹晨課進程。

鋒仔有對手了

丁字湖十歲仲跑緊

大佬硬淨好多，細佬比較易打柴

一千二百幾磅跑長途仲要放頭
玩到七歲仲識贏

星期五就post 4

成功開氣
下場縮程賺級數

田仔ok?

夠鐘午市了
開幾多個位

留一

好快就會賭到留tg派粉果

10 1 100

5哩縮1哩 全速跑

辣得真

數學題：福蛇星期三4500+可以派到幾多籠粉果？

賭馬贏到開鋪

小點

個皮有咬口, 彈牙
入面有爽口野又有花生

層次感幾好
鐘意外面加少少辣椒油/醬 來食

唔覺低質，當然亦唔算係點心界入面美食TOP 10

忽然諗起一樣野
以前見習生黎香港之前係咪通常至少兩星期前會公佈佢跟邊個

今次勞景暘到落場前一個星期都未公佈
釘牌應該唔係d一時三刻之間ge決定

合夥on9

載譽歸來

靜咗咁多

鞋王個堆三字馬都唔錯

兵威振 罕曾見 直震撼 誰不羨

正陽清風我覺得幾好聽

以戰養戰

快步速

好利運來第二課閘騎落去無乜反應

誰可拼 凱歌動
不過西利哥就on9啲

彎撚左啦

覓腸又出哂水

仲有會展達人 呢個名又係好鳩

東方快車
南方快車
西方快車
北方快車

見到乜乜之星 乜乜駒都眼冤

霸道駒

通常弱馬d名係平凡啲 合進駒 環保時代 中華xx

但係玩具達人又好過會展達人喎
無啦啦會乜撚嘢展

禾道駒 x龍駒 合進駒 勇猛神駒

下隻叫國金達人

禾道狗
萬霸狗

每日都jump

IFC

凱歌動辣殺馬來

大道至正 以戰養戰 個名都幾好

所以神駒系仲係禁廢
香港馬名黎講好鐘意文武維揚
型得黎，馬又勁

都唔知點樣會展達人，你話展覽達人都還好丫

金鎗六十其實都型

文武傳奇

大佬出腳太高唔㩒搏
細佬就唔鬥得

所以美麗傳承出腳低又鬥得

必蛇以前同馬王一齊住果陣問左好多野

華恩庭型啲

馬主用佢三個仔女個名各取一字
英文名amazing kids
FIT哂

其實五十五十都型嘅 夠特別
係共創系條傻鳩跟人風整隻廢馬六十六十

個名好聽嘛
聖氣凌雲都好聽㗎

甲烷 下一隻叫甲醇 再下一隻叫甲醛

5050都叫做有d意思 6060真係唔知想點

姓蘇果家人幾耐冇贏過馬
共創系連埋世界系收哂皮

共同分享

展覽淨係得exhibition
會展包哂meeting convention同exhibition
馬主貪心 但個名勁柒

咁都有得貪心
想攞威水攞盡啲？

唔係！
馬主話下一隻叫乙烷
跟住丙烷丁烷

淨係擺馬喺肥鬼度都唔知咩心態啦

咁有啲係簡蛇系既

咁俾牙me丁仔好過啦

風雨狗

喂 拿蛇到未

法國睇書蛇好鍾意閪皮厚嘅嘢

現役馬黎講算特別起碼仲要名留青史
好過美麗系果D

係咪因為以前有隻快樂八十禁勁
所以先有呢堆名

你地鐘意睇放頭贏定係後上贏
放頭越拋越甩 對手追到氣咳食塵個感覺好正

咁鬼靭你叫必蛇點食

後上，番唔到轉頭

聽飲食台D手足講有歷練既人先識食咸水角

我一啖就食晒成籠粉果

個個賽日輸到仆街算唔算有歷練？

咁食法因住搞腸痧

同路

真心問大蛇們鍾唔鍾意咸水角？
個人認為垃圾程度比粉果有過之而無不及

+4500k

明明係樓盤名

細個唔鍾意，大個左就覺得唔錯
不過好滯就真既

放頭贏多數垃圾
馬王係要講鬥心
讓你幾多追返幾多

金鎗六十
金鎗七十
金鎗八十

睇嚟我好揀飲擇食

做到頭暈

傳承

百勝威放頭

塊皮口感好過粉果
係果D煙UN 個餡就無咩特別
起碼係正常野

大佬唔算唔襟搏嘅
贏香港杯果季
由季初到女皇杯場場硬仗
連續幾場重磅比摸摸頭鬥燒
對手又勁
最後女皇杯先爆

無聲鈴鹿果隻大逃好爽
入完直路都未見到後面有馬，鏡頭拉到超長

巴基之星？

大佬fight back贏老千個場肯定係近年最好睇G1

好過粉果先

吳長進一個月執佢三劑都唔算唔襟搏既

賭博角度一定係迷放頭
抽個靚檔出閘gel到派彩
後上馬好睇但一塞又屌鬼

一個月用30%糧去賭馬算唔算好爛賭

用剩

放頭都要騎嗰個肯放先得

靈光八號gel左10秒

跑法彈性既馬唔計啦

1650太長唔算數

開心好玩.gif

望

好甜橙1檔由頭帶到落尾

四班勁中 三班都到on9

一廂情願

笑定先 貓jai簡都市神話呢隻閪馬

哎呀一起步翡翠鳳凰大漏閘呀

個個月輸30%糧要戒下

頭場隻暴風俠諗唔到咩理由唔買

騎練

日本仲有馬跑

請問今期精選要fill邊兩關

近排生意好差?咁多外仔post

有馬賭既咩

十則圍之
吾進與歸

試閘露鋒芒 南非鄉里目標一致
27/3/2020

霍行時跟實「地通拿」出跑道，戰意高昂。

利敬國(Grant)剛戰夜賽贏取三W，卻又因「紅粉彩影」罰停賽三日兼罰12萬，尤如一盤冷水照頭淋，唯一可做咪就係再贏多啲馬補數囉，周日有件好嘢介紹，霍利時馬房列陣第七場匹初出馬「地通拿」屬蕭家軍新血，三歲英國馬早前試草閘走勢純熟有速度，鋒芒畢露，大有機會一出即勝。

配合埋今晨馬房動態更顯戰意，七時一刻，阿Grant已在馬房門口企定定，同霍老爺傾了五分鐘溝通好，再替「地通拿」騎出大跑道快試三段，而練者也跟出跟入好唔得閒，鏡頭吸引，此對騎練在季內合作上名率超過一半，今仗既有搏殺手影，當然要留意。

曈曨光彩都靚名

【隔離檢疫中】賀銘年做Gym打機唔怕悶！
27/3/2020

賀銘年現時正進行隔離，更拍片向各位馬迷講述自己能來港策騎的心情。 (影片截圖來源:Adam Champton Instagram)

現時香港正鬧騎師荒，連同現時被罰停賽的陳嘉熙和巫顯東，合共十九位騎師。早前馬會曾向杜美爾發出公司騎師牌照，然而杜美爾因考慮到家人要接受14天隔離檢疫，故決定放棄來港策騎；而且勞景暘亦被撤銷見習騎師牌照。馬會找來法國籍騎師賀銘年來港客串，其公司騎師牌照有效期由3月25日開始至今季結束為止。

賀銘年願意先自行隔離14日，而騎者亦趕及在機場封關前抵達香港，到埗後即被安排接受14天隔離檢疫。而賀銘年亦拍片向香港馬迷問好，講述自己能來港策騎的心情，他說：「我正在香港進行隔離檢疫，很開心能夠來港展開策騎事業。現時有空閒時間，故拍下這段影片，希望能夠快點見到各位馬迷。」而影片所見，賀銘年的隔離地點有健身儀器，亦自攜遊戲機、法國雜誌消磨時間。相信不只他期待能在港上陣，各位馬迷也樂於見到馬場有新面孔呢。

薛凱華對新冠肺炎呈陰性反應 澳洲賽事如常進行
27/3/2020

薛凱華曾經擔心自己萬一確診新冠肺炎，就會令澳洲賽事煞停。 (圖片來源:)

新冠肺炎疫情席捲全球，而澳洲早前亦宣佈封關，務求及早遏止疫情擴散。而柏寶同布文早前都因為旅遊限制而未能來港出戰打吡，可見影響之大。

澳洲籍好手薛凱華，喺月中曾經同新冠肺炎確診患者搭過同一班航班，當佢知道後已經上報。而當局為咗安全起見，星期三開始暫停賽事，而且亦有專人幫薛凱華進行新冠肺炎測試，最後結果呈陰性反應。

薛凱華接受當地傳媒訪問，表示知道結果後鬆咗一口氣。喺等緊測試結果期間，佢曾經擔心過自己會確診感染，除咗驚影響到自己同屋企人之外，佢更加擔心澳洲賽事會因此暫停。如今對測試呈陰性反應，的確如釋重負。由於薛凱華對新冠肺炎呈陰性反應，所以澳洲賽事將會繼續進行。

薛凱華曾經嚟過香港客串。而騎者喺舊年暑假聯同日本好手川田將雅以及華將一哥何澤堯組成「世界隊」出戰識價盃，並贏得總冠軍。

另外，受到疫情影響，南非賽事由今日起將暫停三星期至四月十六日止。

天下為攻夠哂型

個隻hong kong唔知會點譯

東方之珠

係唔係轉播過

應該無. 我覺得會係用依個 又靚又易明

100分

競賽董事小組中新型肺炎
未

知道必輸諗住佢冇眼罩同上次一樣慢閘輸硬
點知繼續縮黎爆贏
點算

無忌 萬眾力得 大把獎金 糖糖幸運 東方繁華 乜q野名黎

無忌幾好 其他都係on9名

阿康仲話糖糖幸運個名得意

無忌幾霸氣喎

救撚命

馬主倚天fans confirmed

萬眾力得 大把獎金 糖糖幸運 呢3個超on9

【新冠肺炎】戴圖理飛吻掌聲為醫護打氣

新冠肺炎席捲全球，意大利更成為歐洲當中最多確診數字嘅國家。身為意大利人嘅戴圖理當然擔心家鄉嘅疫情，雖然依家佢大部分時間居住喺英國，但當地情況未許樂觀。

為此，戴圖理上載影片於社交網站，為英國國家衞生事務局(DHS)打氣，佢率領家人於門前不斷拍掌，更送上飛吻，以感謝醫護人員嘅努力。

大把獎金好冇文化

廢柴無忌

未睇鳩估
萬眾之力同系
獎金大王同系
棗棗幸運同系

大把獎金咪之前大把世界嗰系

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
志聰明 GREAT SMART C319 何良 文家良 27/03/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
友風子雨 MY CHANCE B214 蘇偉賢 27/03/2020

子瑜無仇報

友風子雨今朝贏咗閘之後即退

友風子雨今朝贏完組閘之後唔及格,跟手退埋役,有健康問題?

志聰明

粉果po傾到去營養學好高深

威爾頓個馬主有隻新馬叫幸福老撾

粒致癌花生搞彎成個粉果
講完

On9

覓腸愛駒
希望轉咗倉之後保持水準

就嚟呃到2000正皮，係咪樓主一大成就

我哋唔屌到佢化佢點會開post

靚蝦王旺競賽最高成就
飲食台世界杯冠軍

仲要上過熱門

係！
粒花生好on9

友風子雨冇仇報

[戇撚鳩鳩] 消息：政府將修例明晚起每間餐廳只可招待一半客人 每枱限4人

點飲茶

飲茶五寶out一個
會係邊個呢

廢必

坐隔離枱，反正廢老講嘢大大聲

覓腸王若信黎
講野好細聲冇中氣
要渣mic讀新聞

原來友風子雨今朝試完閘爆缸

馬po台柱們可以分開四枱坐

王若信把聲悶到 狀態幾好/唔錯 平穩既狀態 身可以再修靚d...

唔好橙勁加加得嘛
好掛住史生個囡好想J佢隻腳

一人一籠粉果

政府修咁多例 點解跑馬仲可以繼續

反而有啲唔知佢想點，報1200

聽到都覺得滯

食啲嘔吐物落肚

揀馬先揀

齋講狀態fit呀

一人一籠粉果加一碟咸水角
滯到你行唔郁

嗰幾句識背我都可以去評

懷念以前燈澤同牙kit了

唔索性叫張無忌

君悅灣=樓盤名

基本水準 無乜特別

佢講巡邏影片好鬼悶

收身狀態基本水準
論神態可以再好啲

頭段唔係特別快

仲要有喘嗚底

俾場打吡佢call我哋應該會悶到瞓著

佢同王祖藍仲要有啲似
個咀好撚厚

咁紅海灣呢

一個人食晒成碟咸水角都係好基本嘅事

興旺 牙必 快買
星期六下午食牙活tea 果時可以用

牙必咪撚再遲到

馬場算唔算遊樂場所

睇返柏寶騎天狗真係好好j 傳奇黎

冇得去機鋪打馬機

食完咸水角即帶口罩
粉果來食完又帶口罩
鳳爪來又除口罩食完帶番
蝦餃來又除食完果粒又帶
屌你個口罩仲撚駛要

照計灰色地帶啦
商場 都係私人地方 都似唔比聚
咁馬會又例外牙？

呢到班廢老仲日日飲茶

馬會仲開唔開得

幫手搵錢唔計的

禁止群組聚集
多過4個人聚集＝違法

老豆老母阿爺阿麻+自己食飯就違法

今次調轉送
之前食下午茶送試用裝加現金劵

香港 勝在有HKJC
仲有得賭下馬仔

我地五寶不如視像飲茶

烽煙蛇無老婆

狗會賽日頭條搵肥閪做主題

真，視像安全，唔洗驚犯法，又唔洗驚其他廢老
仲可以一個人食哂成籠粉果

去公園捉晒班廢老先啦

又想呃撚含

屌你真係好變態

我唔好呢味，唔好搵我

又想搵人落手

何妖索騎烽煙四喜

Win神：必蛇tg

潘頓史卓豐郭能薛恩 4個啱啱好

潘頓爭冠出口術：雷神之後有大把好馬騎

莫雷拉與潘頓於今季冠軍騎師之爭鬥得難分難解，經過周三跑馬地賽事後，原本領先的莫雷拉被潘頓反超前。在賽季餘下四個月，兩人勢將短兵相接。

潘頓目前氣勢如虹，單單在3月份已贏得18場頭馬，而莫雷拉本月至今則僅勝出8場賽事。潘頓表示：「我一度明顯落後於莫雷拉，現在大致不分高下，看來我的勢頭較好。不過我之前看到他接受訪問，談及於稍後的賽事已獲得優秀坐騎。他會得到鼎力支持，我絕對不能掉以輕心。」

潘頓季內累積90場頭馬，較莫雷拉多出1場，但莫雷拉已準備就緒，繼續與他拼鬥至7月15日煞科戰。莫雷拉說：「這是一場競賽，是實力的較量。潘頓和我互利共贏，彼此推動對方不斷進步，我相信大家都能從中得益。無論我最後能否獲勝，我都已盡所能。」

冠軍賽馬日將於4月26日舉行，潘頓將夥拍「美麗傳承」和「時時精綵」上陣，而莫雷拉則暫定會為一哩佳駟「夏威夷」和高班短途馬「旺蝦王」主轡。

又想做你二奶

告東尼長勝纜又到！

告東尼踏入年頭開始在沙田不斷發動猛攻，由1月5日開始，經已連贏12期沙田日馬賽事，合共掃走15W，包括上周日勝出「莫浪求」。告東尼季內頭馬增至35場，與榜首姚本輝維持10場頭馬差距，以其傳統四大馬房之一的實力，絕對有力挑戰今屆冠軍寶座。

告東尼周日沙田將大舉派出十一駒列陣，擺出一幅搏殺格局，其中第7場「風雨駒」的馬主陳璟瓏，交由告東尼訓練的另一匹團體馬「莫浪求」，剛於上周日田賽取勝，馬運正旺，而「風雨駒」本身實力不容忽視，這匹四歲澳洲自購馬，來港後跑過一戰，於谷草1000米僅負兩個多馬位而回，雖負不遠，經過一戰熱身後料狀態更進，不排除轉場補中，助馬主相隔一周再拉頭馬。

另外，第10場挾新勝之銳而來的「場場精綵」也值得留意。此匹法國三級賽亞軍來港評80分，首戰於賽前退出後，相隔三個月後捲土重來，旋即補中贏馬，於三班田草千二米，克服大外檔及頂磅不利形勢下後上贏馬，盡顯非凡質素，升班力足爭取連捷。

雷西大把馬等緊補中
唔柒既話

烽煙四喜(已閹)

【分分制勝】0分重作？佢0分振作！

「暴風俠」重召贏馬拍檔莫雷拉，戰鬥力急升。

莫雷拉剛周三晚谷戰七駒列陣，悉數三甲不入，騎師王1號抬蛋收場，捧場客無不焦頭爛額。當然，雷神食白果並非首次，2018年1月24日，全泥宴八駒均敗，不過翌仗大打爭氣波，豪奪四冠兩亞，反擊成功；去到同年2月18日，更錄得10駒全負紀錄，之後雷神又再發力，連續五期贏馬，期間共掃11W。預測今期田戰，又是莫雷拉大開殺戒之時。

第一場五班1400米，「暴風俠」由莫雷拉騎過四次，只取一捷，但落敗三仗俱是角逐四班，其實此駒自加盟葉廐後，最高僅於45分奪亞，其餘所獲兩冠一季，均在五班賽取得，一早鎖定於最低班次才郁手。上場降回五班，跑嫌長的一哩也得第三，足證分利支持。今仗出王牌報跑兩捷路程田草1400米，雷神再次接手，必打硬仗。埋門連課拍跳，不論走內檔或外側，同樣交出凌厲反應，尤其是過終點時更自動撲前，貫注力進一步加強。大勇、路合、配搭強，穩食頭胡。

睇埋禮拜日咩表現先喇

【獨門秘技】轉數高有數得計

「轉數高」前仗二班田草強組亦入位。

第九場三班1600米，半冷門捧賀廐「轉數高」，季內已跑10次得2冠4季1殿，整體演出穩定，雖然季初兩捷後停滯不前，經常接近而無威脅，但跑二班賽始終較輸蝕，今仗為85分上限的三班賽，當然要好好把握機會，故今次為約一個月第四次出賽，相信馬房無謂浪費勇態，有用盡一時之意。

「轉數高」佳績集中在谷草，其實田草都曾取勝，無不合之理，況且谷草最佳路程為一哩，田草同程則只跑過一次取第四，加上今次排2檔好位，慳慳埋留住衝威力更大，賀廐近期頻有進帳，此類當銳馬必拚無保留，薛恩騎過一次即上名，故劍重逢當知留放。■西門獨

【遊完飛機河回港】泥地王神閒氣定！「烽煙四喜」今晨馬上復操

香港兩匹代表「烽煙四喜」及「仁者荃心」早前飛往杜拜，準備參與杜拜世界盃賽馬日盛事，奈何賽事因疫情而取消，此兩駒遊完飛機河後，近日返抵香港。

今晨（27日）苗禮德安排「烽煙四喜」由騎馬人出操，跑來依然神閒氣定，不愧為現役泥地專家。

此駒現評106分，在港出路不多，且看幕後往後如何部署。

烽煙四喜（坐馬監）

8/3個堆第二排緊隊

成嘴都係油

你日日食粉果

仲有冇馬跑

HKJC有公佈話無馬跑咩

我唔鐘意食

唔會停啦

隱性迷粉

知你最迷

當初你係第一個講10 1 粉果

on99

諗諗下 迷肥算
暴風俠一想毆落去

依家要視像食活仔

又迷肥, 星期其利斷金同軍X仲未輸夠咩

要視像飲奶茶

無參與過呢兩隻

咁撚惡

暴風俠有無對手

阿康: 關鍵時機繼續係1400 2000之間彈出彈入

明智啊

跑真馬既一定無對手

迷粉果仲好

一隻腳都唔識搵
果一百幾十蚊咪比佢囉

最後要23蚊以下開跑先得

又充滿彈藥？

燉馬 果場有視力點睇

廿零蚊 你毆埋我果份

好難講 好似無乜馬吸到飛

烽蛇果隻B1 贏哂

毆$20

利之喜，5 6倍開跑

陀B中的「雲絲仙子」(Winx) 💙
BB大約會在8-10月出世 💙

上場擺到岩晒直路衝都無乜

無咗我地win神 啲彈藥射唔出

雷神聽日仲釣唔釣魚

釣啦 屌

唔賭啦呢隻，不過佢成日有飛
上場16 > 6.6

呢隻上場個位入P真係基本，但係騎落真係唔多
冷門一定係賭合進駒

合進駒上場有第5

瞓多半個鐘算

我係老豆

金鎗呢 係咪谷草好些

我都知 所以先話小小地
搏下個檔 換個肯死砌爛砌既人

上場冇P仲要走哂光

最後果場禁亂點買

最合拍點放牙

金錢炮上季一路都係主跑谷草，先有錯覺係谷草好D
其實上季煞科同今季開鑼都證明到田草係得

開心好玩

落番贏馬分數

佢搏馬都未必搶到

頭場D餐士馬隻隻都留到最後隻4有權一放到底

2檔好跑就好跑，但係唔夠好分

搏馬都唔會搶到

陳家樑個女話我聽六十堆獎金會推晒落去

鬼叫你性騷擾人地咩

賢仔最合拍又抽水

你地都有份

外邊果堆明星馬全部搶放三疊入彎
傻俊輕輕鬆鬆帶到

天意點睇

秦仔

呢個檔好好跑 個分就盡盡地

cls

全日最古惑一定係R2
分分鐘大摩肥鬼變奏底出埋Q

邊間教會

之前又話希蛇騎tower of london既

覓腸日常
餵三圓 > 讀新聞 > 放三圓 > 讀新聞/ 出馬主料比你地 > 剪下馬片

繽紛遊戲 天6

合夥xx嗰啲都係馬主料？

跟進馬

福永祐一唔去杜拜咪拎返黎跑

告仔尾場開邊瓣呢
賓州已長好似幾好跑

下次馬圈拉三圓出嚟嗰個係咪會係覓腸

唔係應該比返rimowa咩

Q膽

早著剪片剪錯新馬介紹

隔離緊

莫雷拉星期日又想輸馬迷幾多錢

三圓ig又真係有更新

我錯了

下次有冇paul so馬房料

威利熱流冷食

癲到

覓腸都有料畀?

覓腸先多飼料

飼料

你都有

必蛇清我倉

日日食咁多粉果會絞腸莎

跟住變猛獅怒吼

寶高蛇唔係到靜咗好多

頭場阿康大讚阿佳講詩人之聲子嗣在港未開齋

第二場關鍵時機阿康係咪追到嘔電

星期五出去玩女

收到風食粉果噎親

咁撚大獲
入左ICU?

牙康同我好似...又係日日針到仆街...

精英大師都係傳媒吹捧出來
實力只係勁普通馬少少
佢贏到比賽只係對手弱，overrate

想約牙康飲茶

你一啖食哂先會啫

阿康係咪禮拜三追雷追到奶茶錢都無

諗住隻綠色勇駿今場到啦... 原來都係可以唔得既...

約牙康做我地茶腳都幾好

高松宮紀念賽彩池及投注安排

香港馬會賽馬博彩有限公司將於週日（3月29日）於沙田賽馬日舉行期間，從日本中京競馬場越洋轉播高松宮紀念賽來港，賽事設獨立彩池接受投注*。

高松宮紀念賽將於3月28日（星期六）中午12時正開始接受投注。（請留意馬會最新的公佈）

場次及彩池安排

高松宮紀念賽將編定為海外賽事第一組第一場(S1-1)，預定開跑時間為3月29日下午2:40，而同日於沙田馬場舉行的本地賽事將編為第一至第十場。有關賽事的場次編排及提供彩池如下：

高松宮紀念賽

場次

預定開跑時間 （香港時間）

本地賽事
第一至第四場

下午12:45至下午2:15

S1-1高松宮紀念賽

下午2:40

彩池：

獨贏、位置、連贏、位置Ｑ、三重彩、單Ｔ、四重彩及四連環合併彩池

高松宮紀念賽不設過關及混合過關投注，故不能與本地賽事互相配搭過關。

本地賽事
第五至第十場

下午3:05至下午5:50

– 回扣不適用於海外賽事的所有注項
– 最終的彩池安排請留意馬會公佈

轉播安排

電視及電台將轉播有關海外賽事，顧客亦可分別於各場賽事跑畢一小時後， 重溫各場賽事的精彩過程。轉播詳情如下：

高松宮紀念賽

時間

轉播渠道

廣播語言

下午2:40直至
S1-1賽事完畢

無綫電視J2台

廣東話/英語

有線電視18台及
高清603台

now TV now668 台及
630台

Racing Touch^

馬場

即時評述

商業電台 FM881

廣東話

Hong Kong Toolbar

唔係吹水 郭能近期勇過雷神！

騎師人手短缺，不少中下游騎師因而獲得更多上陣機會，當中郭能大打爭氣波，一再把握到贏馬機會，成績持續反彈，已連贏三日。周日賽事郭能共有9匹坐騎，質量兼備下，必圖再爭佳績，而上仗入位的「醒目再臨」有望為騎師延續連勝旺勢。

郭能上半季成績平庸只得11W，其後獲牌委會續牌至季尾，更加激發他積極追數。踏入三月份，隨着一眾客串歐洲過江龍相繼約滿離去，郭能支持明顯增加，本月內已摘下4W，而近期分別以「同進」、「莫浪求」與「運才」取得三連勝。

郭能今戰坐騎中以「醒目再臨」最具餐士，上仗換郭能跑嫌短1200米殺入冷位，今戰重返強項1400米再被委以重任，自然機不可失。

不羈的風近況穩定
此外，郭能合作開霍、摩兩廐，亦有實力馬交予其搏殺。頭場「晴朗拍檔」上賽排外檔走位際遇差，敗績大可抹去，尚有大摩近期表現穩定的「不羈的風」，勿因為莫雷拉放手而掉以輕心，始終再攻強項一哩，仍屬郭能搶分重要籌碼。

自三月份與告東尼加強合作，郭能即抓緊機會，上周日騎「莫浪求」力拚險勝，相信已挽回練者不少信心，今期縱使只得尾場「天祿」合作，馬匹上場入位已經重拾最佳水準，機會不容忽視。

你咪牙康

星期日連馬主都唔俾入場

食飯都唔可以咁多人
你馬主圍爐？

冇人出聲
咁撚on9

莫雷拉(0分)

成晚唔見你

去咗食女

出左去食飯

陽剛武士廢馬

我話你垃圾馬

拉

平常心

馬主會唔會見無頭馬拉，退出左隻馬

肯撚定仲假過平時

一齊打到啡格

度馬

寶高又食

應該就停馬了 支那好野

停14日好撚傷喎

馬會個新聞稿 佢終於講可能會暫停賽馬

星期日終局之戰

係

按樓訓身了星期日

笨輝會唔會好似利咁架

唔得閒賭即場

重賽

馬都無得賭
唔想生存了

馬主一心諗住拉下頭馬
現在入都入唔到 ，應該要杯葛馬會
幫大家戒下賭都唔錯

會唔會得場高松宮賭

起碼跑埋夜泥先停

誘少男口交阿伯：我控制唔到

Win神ho黎

Gay神

本來唔諗住賭
又要賭 屌

得80個followers

星期日要大大注先得

未取消?

唉 停賽馬 想喊

唔跑馬正苦邊有稅收

今期未，下期難講

最緊要有得跑馬時
搏盡無悔

貓蛇有無一棍馬

人生太短，出手要更大
旁觀者不需理解

今次啲馬正正常常都會好熱
大家都必定揀曬嗰啲

最想毆既真係都市神話同健快聯盟

真預備咗$100 搏盡無悔

準備左三籠粉果同馬會死過

波 六合彩已經停晒，連馬都停埋狗會咪執得笠 估唔到有生之年會見到呢一日出現

30號先出糧

你又真係搏盡無悔

咁咪聽日問馬會出住啲先

明天如果大家搏盡就梗係易捉，不過無乜可能。

記得而家亂跑隻馬，漏閘望腳係乜事都無，瞓身時最好諗清楚。

馬主都唔比入場 重贏黎做乜

無馬主指示即係隻馬可以亂跑唔駛被人抽秤

高松宮四駒有惡鬥

第五十屆高松宮紀念賽將於明午舉行，不過受新型冠狀病毒影響，將改為閉門作賽，成為日本賽馬史上首場無馬迷在場的一級賽。而香港賽馬會將於明日賽事進行期間轉播該賽。

雖然今賽出馬滿額十八匹，但根據當地傳媒分析，焦點將集中在「倫敦塔」、「野田重擊」及「放聲歡呼」三駒身上，預計三駒賠率十分接近，都會在四倍之內。至於本來有意遠征澳洲，最終轉戰今賽的「魔族雅谷」，則被認為是今賽第四勢力。

「烽煙四喜」劍指女皇盃

苗廄「烽煙四喜」因杜拜世界盃賽馬日取消而未能出戰高多芬一哩賽，所以前日已運返香港，昨晨由助手策騎在外圈踱步，旨在舒展筋骨。練馬師苗禮德表示，此駒現時在檢疫期間，將維持正常操練，由於賽期表上沒有適合其評分的泥地賽，所以「烽煙四喜」將報跑下月二十六日舉行的二千米國際一級賽女皇盃。

雷神早到服侍「暴風俠」

潘頓近期成績壓倒莫雷拉，甚至在晨課的鋒芒亦勝過後者，每朝見潘頓好早到場，操馬數目亦遠勝雷神。不過昨朝就來個了大逆轉，潘頓未有出現，反觀雷神不但有現身，更早於六時便露面。

昨晨莫雷拉操過的馬匹中，最矚目當數今次戰駒「暴風俠」，見雷神小心翼翼考驗之餘，課後又揾葉楚航密斟。

phone in自己點睇

「辣臣」匆匆再出照快跳

「壽臣」剛戰贏馬再建一功，馬主手風正順，今戰派「辣臣」同「機臣」上陣，跟紅頂白可追捧。

昨朝兩駒安排出跳，「機臣」由郭能親操，「辣臣」雖然只由助手試，不過上周日才剛上過陣，今次相隔一周再戰，昨朝居然都安排快跳，更跳出快時間，操練可謂辣到出汁，馬匹狀態亦勇。

去陪跑

「馬友冠」以勇況搭夠

上周三策騎「堅離地」贏馬的史卓豐，明午將策騎八駒出賽，其中時廄的「馬友冠」剛戰在田草千四米只落後「聚才」半個馬位跑第三，明日轉戰千六米，史卓豐表示：「『馬友冠』相當欠運，經常抽排大外檔起步，上場便因此而全程被逼走外疊，導致演出未能再進一步。今番再戰又是排十二檔，發揮上肯定受到影響，猶幸馬兒目前狀態夠勇，而且以上場走勢推斷，相信可以勝任中距離，希望今仗能走得接近。」

史卓豐接着提到，「維港奔流」最近兩場轉跑沙田後，分別取得一季一殿，演出較早前在谷戰更穩定。明日此駒繼續跑田草千四米，同場實力馬不算太多，再次發揮出本身水準，有機會走入前列一席。至於屆時會否採用上場入位時的前置跑法，則有待自己研究過賽事形勢，以及與練馬師韋達討論後，才有決定。

29/3/2020賽事 馬匹退出補充通知

第5場第3號馬量化歡騰已退出競賽 (原因：左後腿不良於行)。
由後備馬大當家補上，此駒由黎海榮策騎。

第8場第7號馬紅旗星將已退出競賽 (原因：左前腿不良於行)。
由後備馬酷比爸補上，此駒由波健士策騎。

真
睇下會唔會落雨，好似明月千里咁爛地既話
都可以爭下獎金既，希望

跑一哩預賽已經輸成條街
仲上去跑2000

常感恩SHIT 恩

最緊要搵SHIT 恩騎
中段大逃
後面追唔到

【禁馬主入場】蕭煒忠：以馬匹及員工利益優先
28/3/2020

「寶成智叻」(白衫) 馬主蕭煒忠認為馬會回應十分迅速。

鑑於政府日前公佈嘅一項有關禁止多於四人在公共地方聚集的新條例，頓時引起能否繼續馬照跑嘅猜測，馬會最終決定明日沙田賽事，不容許包括參賽馬匹的馬主等任何顧客入場，沙田馬場僅為作為馬房員工、持牌人士及賽馬傳媒的工作場所。

基於呢項新條例，最受影響嘅當然係馬主，作為香港賽馬主要持份者，卻未能入場觀賞及支持自己的馬匹，難免令人失望。不過，畢竟香港目前疫情嚴峻，未來一、兩星期更是關鍵時刻，因為不少馬主亦支持馬會決定。其中「寶成」系馬主之一嘅蕭煒忠，其初次上陣的愛駒「寶成智叻」將於下周三的沙田泥地夜賽列正選，即使極大機會不能入場支持，他卻表示明白馬會決定。

蕭煒忠說：「我認為馬會的回應都十分迅速，立即已經短訊通知馬主星期日的詳細安排。其實馬會作為全港最大的慈善機構，若果暫停賽事，將會對慈善事業有很大的影響。作為馬主，我都認為馬會嘅政策必須要符合政府的最新公布，凡事以馬匹及各員工的利益為優先。」

打比馬贏場3班

日本開飛放聲歡呼痛哭大熱

我買野田重擊PLACE 唔好過

聽日贏大錢 已準備

DI連千二都得就真係唔多信

放聲上場行過咁贏
我買自己包q

冇出3個月
即來縮程跑贏 6 9一對
勁過頌讚火星

我了

希蛇場場熱門都唔知跑緊乜

我會買3
香港一定冷
計落佢應該擺前面放

留力跑每日杯

希蛇大阪杯跑豐收節
豐哥決定係阜月賞跑邊隻未
大震撼定黃金船

有冇俾日本馬迷屌
香港都屌得佢多

未知
不過之前佢騎開嗰隻admire virgo唔跑臯月賞

日本都閉門跑

好多好似必蛇係上網屌鳩騎師
好似撚叔咁必蛇由上年屌到而家

咪喺5ch屌佢老母

唔會夠快, 不過內檔成堆靠後上佢應該守到好位
一定係外檔果堆搶放尤其16

diatonic點會冷

香港人只係識買 6 8 9
3冷唔出奇
隻18有50倍我買少少
級數全場最高
希望後上有P

除非話轉播賽少見呃到班廢老

有10倍掛

不過實冇
有當地賠率同香港差得遠
最後實啡格

18黎過香港跑近好難有50倍

縮程賺級數

級數最高唔係魔族雅谷咩

我黎錶之皇者開飛大熱

寶高買左例飛

泥地就係

希蛇贏番場先

傻佬

欄主圓係咪咁明顯呀 ?
15日再出賽前2課，仲要打王牌潘頓

你想燒黃紙

你燒唔燒
我就不了

局中局中局

岩岩禮拜三出擊明唔明顯

呢啲無燒開既 唔會燒啦
撚狗既繼續撚狗啦 等佢壓低多兩三分
返谷草1800抽好檔用多次我頓 就燒燒黃紙

星期三算係咁啦 下話
1冠1亞1季

知足常樂

咁我真係飛走咗兩隻牙拉
買佢四隻 三隻係到仲想點
如果我有參與兩隻牙拉 我啲聲氣就唔會咁啦 屌撚到方仔上天都似

學腎仔話齋，要計下個倍率隻馬值唔值囉
星河 冇事精神 綠色 我就覺得唔值

綠色勇駿最失望

望見賠率好想嘔
暴風俠2.4
行星夢1.4
翡翠鳳凰1.6
至尊高陞2.6
無敵勇士2.8

雷神4win

無事一定唔值 嗰晚都講咗
買綠色同星河都情有可願既
利申 買咗星河 驗咗腦

唯一選擇
標題騎師
武瘋

嗰晚牙街手風差到癲
一出閘嫌佢唔算好積極令隻馬再前一格
十疊出灣 嗰下都無啦

呢隻呢個班呢個路程有得贏 但我覺得方仔搞事會跑1650

神童歸位好神勇 十三少都話very good
28/3/2020

十三少(左)今晨同Matthew開軍事會議，鏡頭矚目。

明日賽事，韋達馬房有「玩得好」及「閃得快」兩駒交予蔡明紹(Matthew)搏殺，雖然騎練在今未有合作贏馬紀錄，不過凡事總有開頭，況且Matthew近期表現回勇，馬場神童歸位唔講得笑，練者點會揀錯人吖。

今朝七時正，兩人在機坪相遇，就算隔住條欄亦傾唔停口，鏡頭吸引，若論爭勝機會，第四場件「玩得好」秤高些少，之前兩仗在沙田千四米賽事已衝得唔錯，有接近表現，剛戰轉跑快活谷隔一隔沙，敗不足據，可望今場換來更好賠率，值得吼緊。

釣緊魚

D大師傅得閒慢下閘 咩翡翠精選就十檔埋欄食糊位
點處理

我都想知點處理
個個去馬時就醒神 唔去時就搞事

唔好瞓身，因為永遠唔知瞓個場係咪俾人玩野

方蛇教過有好多黑天鵝

莫雷閪呢D大畜牲真係

都真
最重要真係唔好借錢賭

買開qpq最慘 拖又唔係唔拖又唔係
開出又無肉食
最開心係佢去日本嗰排

作為反雷黨一員，最重傷一定係8W果日
去日本大家開心咪好，係要番黎

佢一殺得勝起啲日子 多數我都慘

而且佢既Q pq多數低水

點都要預佢一個位
老實講 佢聽日頭六場手馬 買 qpq都無得飛咁制

聽日手馬都係得6 10場飛得既姐

龍鑽輝煌唔飛得？

智力寶唔飛得？

我六場打後全飛

頭場咁熱真係博佢輸好過

完全諗唔到點解阿奠會接淒涼佬未得既馬

第7場，打錯

放break

飛潘都唔飛智力寶啦

加洲議長有飛

國寶俾希蛇阻完仲要贏佢一個馬位

希蛇敬老

國寶嗰隻超得太緊要

最合拍放唔放架

放唔到
季初有fresh跑1200 大力比都放唔到跑

暴風俠真係好難買得落水

馬又唔係咁超，馬房心意又難估

係對手水咁解

唔放咪放事後屌佢

潘一哥無寶不落 知隻馬減夠分又嚟料

全哥望住「好運多贏」返倉，動態緊張。

羅富全馬房列陣第八場的「好運多贏」，自升上二班後成績停滯不前，經過一季的減分，現時又可落到三班作賽，而潘一哥亦肯再度接手主轡，相隔差唔多一年時間故劍重逢，爭勝機會不言而喻。

「好運多贏」在三月中曾由潘頓親自試泥地大閘，表現十分理想，走至末段一湧而上力壓對手掄元，作戰狀態已準備就緒，今晨馬匹由助手騎往內圈踱步加課，練者全程追住睇，在烽火台督操完畢再返馬房接馬，期間更停低單車，眼定定望到入晒神，似乎諗到好多計仔咁款，動態夠吸引，如無意外，潘一哥應該可繼「多姿多財」後，與全哥攜手再添進帳。

鄭俊偉成名地 聖雅尼塔馬場賽事停擺

美國新冠肺炎疫情嚴重，已經錄得逾10萬人確診，同時逾1500人病死，當地殿堂級騎師，曾於2018年代表美國來港出席國際騎師錦標賽嘅卡素蘭奴，亦於剛周四證實對新冠肺炎病毒測試呈陽性反應。

鑑於疫情迅速蔓延，難免對美國馬圈造成影響。其中位於洛杉磯嘅聖雅尼塔馬場，剛剛宣布由於新冠肺炎關係，立即暫停所有賽事。據聖雅尼塔馬場發出嘅通告指，雖然馬場暫時未有新冠肺炎個案，但為咗配合洛杉磯官方嘅指示，暫時要暫停賽事，馬場有超過1700匹賽駒以及唔少馬房員工，需要以安全為最大考慮，而喺3月中開始亦都暫停開放畀公眾進入。至於何時回復賽事，目前未有任何時間表。

轉往美國發展嘅李寶利都受到影響，騎者喺社交平台轉發聖雅尼塔馬場嘅通告，仲post咗五個喊嘅表情！咁又係，之前騎者食物中毒，仲畀人傳佢感染新冠肺炎，休息完好番梗係想快啲重新上陣，點知依家又暫停賽事，相信李寶利都好Sad豬呀！

另外，講起聖雅尼塔馬場，可算係香港練馬師鄭俊偉嘅成名地，事關佢喺2014年10月初，帶領旗下嘅「好好計」角逐1200米泥地一級賽聖雅尼塔短途錦標賽，結果擊敗對手，亦係首次有香港練馬師揚威美國，極具意義。

丁師父撐到行 阿綸嫡系馬掃頹風

楊明綸(Kieth)大步纜過，檢測結果出嚟係陰性，咁大家都定啲，唔使搞到無馬跑，不過Kieth今季都算多阻滯，成績又好似停咗步咁款，自11月20日贏完「南莊加好」齋到依家三個幾月，再係咁落去唔係辦法，幸好有丁冠豪撐到行，明日第八場件「南莊加好」繼續原庄配搭出擊，可望為騎者一掃頹風。

Kieth對於此駒性能摸到熟晒，之前贏咗三W看似險勝，實質仲有大把在手，在三班跑過幾次適應番步速，已隨時可再敲勝鼓，今晨騎練在機坪還有高調鏡頭出現，商討軍情達十分鐘之久。同時也不可忽視佢哋另一匹合作馬，頭場五班1400米的「超級炮彈」，此駒埋門操到火噴噴，四降五乃最佳出擊時機，隨時爆得。

【明日出三隻】馬主許坤華：入唔到場只係微不足道

馬會臨時決定不容許包括參賽馬匹的馬主等任何顧客出席明日的沙田賽事，一眾熱愛賽馬嘅馬主，自然有啲失望。不過，畢竟目前疫情嚴重，馬主亦明白馬會今次決定，其中明天原本有三駒上陣嘅「劍」系馬主許坤華，亦認同目前最重要是抗疫。

許坤華說：「明天三匹馬出賽，不能入場也沒有辦法，目前最重要是抗疫，支持馬會、政府一切決定。現在時勢，大家也在面對艱苦，特別是弱勢社群，希望略盡綿力，大家可以一同分擔，全個社會不分你我，一同抗疫，入不入場只是微不足道的事。」

至於聽日頭場派出「辣得真」上陣的馬主吳少庭，亦表示馬會處理及措施十分穩妥，將對社會的責任放在首位，特別現在是疫情嚴峻時期，他亦支持馬會做法。

百份報啲記者係咪唔識英文
個英文名咁common都可以串錯

Book ?

Michael

係咪聽日好似話馬主都唔畀入場 ？

Ys

咦Richard好Richard喎
受過高等教育頂喇

你英文名 Sunny

Sunny冇speed

Mary

靚蝦王旺英文名=FunGuo

以馬論馬 呢個班佢有著數既
上季贏兩場 一場頓一場拉都見到係五班超少少咁

不過呢個分頭 好似比狗買 仲要估佢去唔去馬

靚蝦王旺愛駒=潮州小子

gary串錯做gay？

你咪gay神ho囉

樓上gay佬

波利zip住咗

乖！
自己gay唔好拖人落水

Hi Gay佬

今晚馬房見
帶定ky

聽朝開4點，咪搞我

覓腸話呢隻要餵粉果

【迫於無奈】武肺疫情肆虐！美國聖雅尼塔馬場 周五起即時暫停所有賽事

聖雅尼塔馬場周五起暫停所有賽事（互聯網）

美國的武漢肺炎疫情一發不可收拾，確診人數日前超越中國，成為全球疫情最嚴重的國家，加上當地殿堂級騎師卡素蘭奴亦正式確診，代表馬圈正式失守。

洛杉磯衛生署日前發表公告，表示由於武漢肺炎病毒蔓延迅速，故必須由周五（27日）起暫停聖雅尼塔馬場的所有賽事，直至另行通知。

公告表示，人們及馬匹的健康是目前大眾首要考量的因素，暫時馬場內尚未有正式的確診個案，但為安全起見，關閉馬場是希望保障各界人士的健康。

而原先定於下月四日舉行的聖雅尼塔打吡，相信亦必會延期舉行。

--------------------------
【馬上看經典】鄭棣池騎而優則練！但卻擺下烏龍中的經典
即睇今期《馬上看經典》
--------------------------
馬匹賽績、騎練數據、名家貼士
【最強贏錢武器 盡在蘋果馬網】
刨馬撳呢度
--------------------------
《果GYM》隨身播 健身壹App過！
一按即玩

希蛇駛唔駛停賽
隻馬內閃仲打左手鞭
21元熱門騎到咁撚樣

冠軍車手唔黎
冇得再睇linda塞車

邊到有馬睇

操完聽朝去睇茶

LM

4個人
係邊4個
必蛇 拿蛇 寶高蛇 覓腸
食完一籠點心好帶番個口畢

我無印象肥鬼有邊隻食完冷p即熱食補中

必蛇請，多謝

淨係請粉果

聽日雷神是否gel得

你死啦，你快啲走，我幫你頂住先
比寶高見到你叫佢去飲茶佢斬撚到你變丁力

點心界世一

全部都隱性粉迷

冇話粉果
寶高唔會發癲
放心

會，佢唔飲茶的，佢食開半島

寶高蛇一狙擊你會好大鑊

4條友一齊頂都未必頂得住
你唔係唔知必蛇淪落到咩田地架啦

最少3WIN

週末去fing錢放棄馬po手足

機臣16倍係咪gel得

未到尾場已經預定騎師王

寶高返嚟就炮製你

好慘

馬會app無曬倍率？

星期三都係咁諗

你個野壞左

嚇撚死
岩岩見到暫停投注曬 又開返了

加州議長咁重飛?

落雨，係咪凱倫致寶殺哂

從前如不羈的風不愛生根
我說我怕健快聯盟

睇黎傻俊立心搶放到底
堆主要前置馬係老撚咁遠

最多咪冇得賭

麻友吉金又外檔, 點搞

晴朗拍檔好分d寧願要呢隻

好分都係得5.5倍
有冇攪撚錯呢隻咁既倍率

【馬主禁足馬場】史佩加：勁加加贏就隔Mon影頭馬相
28/3/2020

因應新冠肺炎疫情惡化，馬會即時禁止所有馬主於周日賽馬日進入馬場，包括參賽馬匹馬主，並只限騎練、馬伕、馬經傳媒及賽事相關職員等進場。

《東網》馬經記者今日搵到「勁加加」靚靚馬主史佩加(Kathleen)，新婚冇耐嘅佢，其父史立德名下「索先生」(已退役)早前贏得在港第五W，完美演繹雙喜臨門。目前，史家仍有「亮先生」及「勁加加」服役，後駒周日出戰第三場三班田草1200米，對於愛駒今次縮程出擊，Kathleen坦言係練馬師賀賢主意，事關呢匹新西蘭五歲馬喺外地草地1200米入Q，故此有信心今戰會有好表現。Kathleen更表示會安坐家中觀看賽事直播，一旦愛駒勝出，就會捕在電視機前自拍，隔住個Mon影頭馬相！

另外，Kathleen好擔心馬匹會受到新冠肺炎感染，希望疫情盡快過去，佢亦好想到馬房探馬，最後仲祝福傳媒要小心身體呀！

用左2個鐘刨R8，重心投注
熱門果堆，1 6 13先飛
冷門要10

長腳加加好想屌佢呀

上樓機會來了
潘頓騎師王四倍

4倍又誇張咗啲
牙街1.45 又係痴撚線

行星夢1.5

後生嗰陣就放
而家年紀大左就多左縮住衝

好過比何妖索騎

4倍真係車我頓

COVER場場時子

睇中既名 比想像中好分

最後一百 _ _ _ 以晨操既姿態行番黎呀

最後一百米，閃得快以晨操既姿態行番黎贏呀

蔡明紹孖寶

圖？

R8想迷閪

蔡明紹四寶

美麗標緻點解咁熱

對手好多都廢+上次近過

你那麼愛他 為什麼不把他留下

上場個第3呃唔少飛

呃埋Win神Ho擺馬po精選

不過搵3隻位置買條3x1

講緊隻馬定個人

潘狗 智愛平常心健快 點都勁過你雷狗啦

同星期三水位幾似

依6win執架喎
唔係唔賭下話

6串22等收錢

雷神聽日真係4win走唔甩

釣魚啦騎師王

星期3hea跑就係為咗聽日 莫雷拉10win

好有份量

勝在有方 — 方駿暉

妙算達人縮程出冷

「妙算達人」上兩季頭兩仗均入前四名，休後威力不差。前季尾跑田草千二，段段快跟下以佳速彈離其後上至一班之「有理共想」，短途威力亦強。上季於四歲經典系列頭兩關可平磅氣走現評121分之「嘉應之星」，同屬成功自購馬。可能此兩役拼搏過劇，其後表現回落，但經一輪回氣後稍休復出，即可在千四米段段快跟下氣走當時甚銳之「精益求精」，屬出色亞軍。今季初於馬房較低沉時不斷轉程，敗不足據。十二月尾接受喉部手術以矯正喘鳴毛病後，操了三個月才出，正好佔以逸待勞之利，如能切入二疊跟好位，可憧憬憑較高級數和新鮮感縮程出冷。

「最合拍」季初首仗縮程到此，被頂在外疊仍可在強組入位，其後兩勝千四表現均甚勁。雖然上仗力拼下氣管多血，但休了兩個月才出，且重配曾合作三次入前兩名之潘頓，料可成功切入二疊，忠心PPG精英也可作正路熱門馬膽。「錶之智能」上仗除頭罩縮程即勝，來港後演出算準，三歲自購馬應未見盡。

第一場：4利之喜、13勇晉大師、8葵涌精英

第十場：4妙算達人、3最合拍、7錶之智能

係諗唔明莫為乜騎龍鑽，咁好人幫佢減多幾分定有少少企圖，
計馬將來有用而家係未得。

我俊都燈 屌

米玩啦妙算達人

有p咩都得

方蛇反手

屌佢老母 同方蛇撞能哂

win就唔肯定
但Q會有5條

聽日咪知

方蛇二班高手都反

尾場亂到嘔仲要燈隻14檔半冷

差一分落班 順手教下馬
反而唔洗諗咁多

辣臣平常心Q

十二月尾接受喉部手術以矯正喘鳴毛病後
鱷臨天下方蛇中到啪啪聲
咪繼續揀妙算達人

182
福逸(馬王)
• 10s
個邏輯都ON9
從來冇出過去遠征就地頭蟲姐
出過去 仲要贏過
地撚乜野頭蟲

好惡

呢隻無哂啦

退前都無win

最憎人講馬有BIAS (下刪一萬字)

原來仲講緊數
聽日未必跑到

落住雨輸馬又有籍口
P都撻埋佢

唔撚係下嘛
政府咪撚搞事喇

馬會CEO應家柏更新網誌，提到特區政府最新的抗疫措施，包括禁止多於四人在公共地方聚集的新條例對賽馬運動的影響。

應家柏網誌：
近期的賽馬日，每當看到看台上差不多空無一人時，頓感冷清，但時間久了，這感覺漸漸地沒那麼強烈。周三晚天氣和暖而又不太潮濕，最適合大家享受夜馬賽事，正常情況我們會在場內安排派對及各項節目，但當我再望向看台時，冷清感難免又再油然而生。

很可惜，我們現時並非處於正常情況。因應最新情況我們如繼續明天(3月29日)的沙田日賽，則賽事只能在不容許包括參賽馬匹的馬主等任何顧客出席下舉行。

在2019新型冠狀病毒疫情下，馬會一直堅定不移地支持香港應對疫情所帶來前所未見的巨大挑戰。我們不僅落實一系列預防措施，以保障員工及顧客在馬場及其他設施的安全，也一直積極支持及配合香港特區政府的各項有關公共衛生的倡議，包括暫停全部場外投注處的服務，以及僅限參賽馬匹的馬主進場觀賽。因應各種措施，本會得以在安全環境下讓賽事繼續舉行，以惠澤社會，包括向政府繳納可觀的稅款，以及撥出2億港元的慈善捐款，支持社區內有需要的人士。

特區政府於周五公布一項有關禁止多於四人在公共地方聚集的新條例。我們正與政府商討關於明天沙田日賽的適切安排。我們頗有信心可以達致雙方均感滿意的解決方案，讓明天的賽馬日可以繼續按原訂計劃舉行。

在過去三個月，香港人應對疫情反應迅速，各項防疫措施亦有助控制病毒擴散。我們希望疫情在未來兩至三星期有所改善，不過在目前，我們有需要進一步收緊入場限制。我們亦謹此感謝各位馬主及顧客的體諒及忍耐。

咁撚大鍋

相信應家柏，唔怕！

咁聽日有得跑既話，隨時係未來一個月最後一次

不過諗返下其實社會各界好似大家有共識唔提跑馬呢樣野
MEDIA，政府官方
做果D Q&A 從來冇人提及過馬會

肺炎搞到6 7月 岩岩唞暑...

波又冇
馬又冇
6合彩又冇
賭仔去到懸崖

屌佢老味 唔想去街
分分鐘煞科戰

馬會係第三方勢力

原來真係有野慘過輸錢

根本個個都想跑馬

跑馬係最後防線

叫你個女陪你一齊賭囉

下周日(9月1日)新馬季開鑼，香港賽馬會今晚（28日）公布2018/2019財政年度(由2018年7月1日至2019年6月30日)賽馬、足智彩及六合彩總投注額，錄得破紀錄的2,475億元，升5.8%；為庫房帶來破紀錄的233億元博彩稅及利得稅收益，佔稅務局稅收總額6.8%；同時慈善捐款再次刷新紀錄，達43億元。

訓廳跪玻璃都要賭啦

停跑馬個政府收少幾撚多
仲有幾撚多受惠者受影響

開始懷念蘇兆輝 巴度 FC悉尼 西甲控角隊 Chris Beath

原來福蛇有個女
有個女仲賭

冇馬跑 味比大摩玩多一年囉

生生勝勝點解跑呢組4班都咁熱

Win神ho

唔賭點養家
福蛇職賭黎

咪撚講喇想嘔

如果希斯嚟唔到香港 分分鐘要Special Case續多大摩一年

絲打黎既咩

寶高今日去左邊

清係咪有得賭輸錢都濟

win神ho係福蛇個女?

又去左買金條

佢自稱無棍

跑馬太Symbolic 港共咁奶唔敢立亂郁

姚有冇得做冠軍

Gay到做埋變性手術 臭西

雙贏

win神ho(已切)

唔怪得6點前買
驚4人聚集

訓教

@win神ho 機會嚟啦

抄隔離fifa 打馬game分勝負

姚本輝同利記命運共同體？

咩機會呀 on9

唔好呀

最想何良 收信

冇冠軍就唔會有信收
大摩都上訴呢季唔計玩多年

肥鬼未撚夠16win
腰斬應該要出信比佢

咪撚腰斬喇
真係悶能死都似

從化呀
要18

未到星期日又爆po

所以兩難

Thanks
快D釘鳩肥鬼啦

乜柒都冇，福蛇可以專心湊女

會唔會唔比win神上黎咁密

希斯想黎隨時都可以黎
佢永久居民
不過佢唔想隔離先唔黎住

大家上黎馬po傾，代替面對面傾計，減低中招風險

告東尼最近於沙田賽事頻頻數胡，今次尾場更三路興兵，論卡士反而睇好「加州議長」。另外，第九場「錶之皇者」今季加盟文廐後長期見好，改用黎海榮亦不能忽視。熱門方面，第七場「平常心」仄準後立即強配潘頓，第八場「美麗標緻」評分亦有頗大優勢，有權打開在港勝門，值得重視。

第十場二班1200米，「加州議長」季初於二班同程連續三仗入圍，當時只被「常感恩」及「載譽歸來」等惡馬擊敗，水準有保證，實力未見退化。不過，此駒季中狀態的確有所回落，近期才開始再做工夫，老馬朝早有火氣，上仗跑泥地可視為一課大閘，埋門再加強工夫回師首本路程，改用黃俊減磅可突擊。

第九場三班1600米，「錶之皇者」轉投文家良馬房後演出長期見好，季初曾於黎海榮胯下跑同程後上取得季軍，人馬合拍並無問題，今次更得1檔之助，負120磅不算重，形勢較為有利。

另外，第七場三班1000米，「平常心」於澳洲是一匹後上短途馬，因此上仗初出跑略嫌長的1200米擺前走亦輸不遠，證明已適應水土，今次縮程跑1000米改用潘頓，同場亦有快馬，機會樂觀。

美麗標緻1400可補中
第八場三班1400米，「美麗標緻」加盟東廐初期於泥地減分，近期回師田草愈跑愈好，上仗跑第三走勢吸引，今次再攻同程對手一般，可以補中。

拿SIR 都迷泥水

咁不如蔡頭騎王

會叫佢追住隻蝦含

屌 友風子雨 退役
咁多隻馬入面最鐘意佢個馬名

是咁的
近年黎贏過精英盃既到退役之前都贏唔到

我好少賭騎王
但蔡頭手馬真係唔錯 好多都機會馬

乜撚野獨贏0倍

好多邊線

不過我近幾次買都無斬獲 希望聽日唔好比我up 中

第9場咁撚勁既D馬

9 10 都無 度到一半放棄

9 10 都係

度撚完

想知

突分賽 近排都係睇細NUMBER先

R9爆啦

出水

外欄D草柒到仆街再落一落雨想追都難 又係內疊守好位衝一段既天下

落雨仲唔係雷公鑿

【張基焦點】加州議長老氣橫秋

拿蛇幾識馬

買左潘頓騎師王

見你咁飢渴 就預埋你

必蛇

【進階選項】事事亨通直搗黃龍

wanna join?

平常心咁撚大船會唔會唔去馬

牙佳迷雷

上次都大船

禁四人以上聚集可馬照跑？馬會CEO有信心與政府達成共識

馬會CEO應家柏更新網誌，提到特區政府最新的抗疫措施，包括禁止多於四人在公共地方聚集的新條例對賽馬運動的影響。

應家柏網誌：
近期的賽馬日，每當看到看台上差不多空無一人時，頓感冷清，但時間久了，這感覺漸漸地沒那麼強烈。周三晚天氣和暖而又不太潮濕，最適合大家享受夜馬賽事，正常情況我們會在場內安排派對及各項節目，但當我再望向看台時，冷清感難免又再油然而生。

很可惜，我們現時並非處於正常情況。因應最新情況我們如繼續明天(3月29日)的沙田日賽，則賽事只能在不容許包括參賽馬匹的馬主等任何顧客出席下舉行。

在2019新型冠狀病毒疫情下，馬會一直堅定不移地支持香港應對疫情所帶來前所未見的巨大挑戰。我們不僅落實一系列預防措施，以保障員工及顧客在馬場及其他設施的安全，也一直積極支持及配合香港特區政府的各項有關公共衛生的倡議，包括暫停全部場外投注處的服務，以及僅限參賽馬匹的馬主進場觀賽。因應各種措施，本會得以在安全環境下讓賽事繼續舉行，以惠澤社會，包括向政府繳納可觀的稅款，以及撥出2億港元的慈善捐款，支持社區內有需要的人士。

特區政府於周五公布一項有關禁止多於四人在公共地方聚集的新條例。我們正與政府商討關於明天沙田日賽的適切安排。我們頗有信心可以達致雙方均感滿意的解決方案，讓明天的賽馬日可以繼續按原訂計劃舉行。

在過去三個月，香港人應對疫情反應迅速，各項防疫措施亦有助控制病毒擴散。我們希望疫情在未來兩至三星期有所改善，不過在目前，我們有需要進一步收緊入場限制。我們亦謹此感謝各位馬主及顧客的體諒及忍耐。

無揀龍鑽

隻馬細粒重磅喺5班追得冇咁勁
佢上季4班都上過名
今場輕磅係有得偷襲

落番一千係崇山寶級數

活仔要人

頭6場5隻雷拉行頭

阿康你嚟講下 我就嚟暈啦

拿蛇係識啲野

屌除左第八場撞晒

其實我刨完係想買
開倍率黎睇嚇一嚇

咁細粒頂唔頂到力架d死力鳩推

做咩唔埋嚟坐

迷潘算

又話視像活仔 我外賣

Gun

勁加加都14倍

個場無馬揀

團結精神21倍

贏錢了

我了寶高蛇

下午茶先食咗西多餐蛋麵

活仔雞髀幾厚肉

唔怪得今日去金鋪
買起晒金鋪D金

叫開油脾

茶餐任轉？

好耐冇食下午茶，食早餐同晚餐多

唔係，有餐跟雞脾架嘛

早餐同扒餐下話

受疫情影響，第50屆日本高松宮紀念賽今午於中京競馬場閉門下進行，李慕華早前曾到杜拜準備出席世界盃夜，結果賽事取消返日要接受家居隔離，令他無緣在高松宮上陣，而兩匹以往由其主戰的「倫敦塔」及「放聲歡呼」更為今場奪標熱門，若他有份上陣會如何選擇？

「放聲歡呼」去年同期勝出櫻花賞，敗走NHK一哩賽後決意轉向短途界發展，原先9月短途馬錦標出賽，可惜因傷未能參與，12月復出跑1400米阪神盃輕取對手，證明幕後選跑較短路程部署正確，今次首度交由池添謙一執韁，騎者與週日賽馬團體合作曾贏過多次G1，主動型馬不難發揮，睇高一線。

野田重擊捲土重來
「野田重擊」與「倫敦塔」仍站穩日本短途界一線地位，「野田重擊」12月征港落敗後，月初復出回配川田將雅贏海洋錦標，「倫敦塔」同場讓五磅下得季軍，今次再度碰頭，「野田重擊」是上屆此賽季軍；相反「倫敦塔」初跑中京且首次非外籍師傅執韁，轉配福永仔跑後上馬有少少擔心。二流刀「魔族雅谷」與「樸素無華」均縮程，「魔族雅谷」未能遠征澳洲轉跑今場；「樸素無華」則征港跑一哩錦標第四復出首戰，左轉場表現佳，若然落雨，外檔都可兼顧。

同呀佳撞撚到應晒棍

擋晨課試閘咁, 咩人都無.

跟胡椒札肉米

得番11%仲唔充電

冇要到3，4

Lm

油脾紅豆冰好能正

中喇
係無乜肉食姐

輕輕鬆鬆輸2400

依個組合食過

唔飲凍嘢，次次都轉熱啡

你地係邊間食 我果邊無既

2拖5 7 8呢

炒蛋腿通多士+扒餐

有馬po精選，先中一隻

識買

中一隻都輸錢

可以剩係望另外3隻

利之喜有10倍真係好抵

自爆。。。

史卓豐 3 個字都值 20 倍

沙田日賽吹大左
就開跑都仲係POST 4

今日無乜講粉果

你地唔on

餐蛋麵+雞翼個個餐

寶鳩蛇聽日無得入場了

難得佢聽日有一對馬出

玩具達人係咪準備大船 ?

慘，要隔住個mon影頭馬相

支持機臣

5檔都守唔到好位仆街死啦

又買撚叔
買完又屌係咁分

30蚊早餐

依個又係30蚊

睇緊直播查緊酒吧，
明天會唔會查馬場，唔准四個人以上企埋一齊

馬主唔入得場, 在場全部都係工作需要

My lovely son

牙佳都上船

買左前後孖寶

預視到聽日失控場面

再好似星期三咁唔止失控 暴動添呀

聽日贏大錢

有冇水？我了

聽日有幾大買幾大
唔知星期3全泥有冇馬跑

你有撚就得

開始刨馬

爆POST就刨馬

[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區V

遲了

做老婆奴

咁惡

主力1-3場
之後出街
第一場你地刨能左啦 跟算

1001係狗

煞科戰都出街，注定要+4500K了

1000

997